暈倒女侍應床上 經理深宵傾公事 警現場檢壯陽藥 「孟加拉虎王」

隻藥名好似好猛料

硬到死為止

邊個叫我？

你害死人啦

殺人犯呀

意外嚟，冇人想

孟加拉虎王神盾海狗丸

真係做鬼也風流

講句意外就得啦

如果條女結左婚
個老公連仇都冇得報

馬上風